有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水(236)

唔小心二百三十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

屌晒你地

Hi

ok

咁你都要match架 大吧靚法個喎...規劃左到底落花會點講啲心事先啦

我唔去得？

佢地小圈子

maybe 啦 但我驚我起身已經三點

買唔買保險

做design既一定係咁諗架啦 但係客先唔會理你咁多
你可以做成樣野都好系統 但最後都係會改到鬼五馬六
所以我依家都係靚行先 反正form既野都係自己人先會留意

有咩買

咩爭靜靜

買

@俊明 無所謂 姐係初戀同佢？你叫佢地 我起身再搵你

前幾個PO好似有傾過interior design 個時都講左 設計作為一個商業活動 係滿足個客既要求 而唔係做好既設計 因為佢比錢你係想你滿足佢

唔好咁大希望 我平時訓開10-12小時

岩

所以最後真係唔好諗咁多咩form follow function因為知客先唔會理

想買愛情 事業保險

btw我早兩個po尾先入黎 姐係幾個鐘前

醫療，危疾，意外，儲蓄人壽
每樣有一份就夠，唔好買基金

但係都比少少專業態度...咩function都無講design條鐵

要保甚麼

知呀 提下啫 唔係要求你記得

點解唔好買基金？

冇問題，我幫你祈福

你幫我決定

起身上水就得 訓啦 驚你真3點起身

真毒

你幾大 你好似老一輩諗野 依家好多80後新個堆design studio都係唔諗呢d
對得多客真係廢事專業 講完又幫唔到件事

十份有九份都呃鳩你

我做正當生意的啊

好耐冇見

3%電 拜 名位

誰

怎麼一生愛過的 都只可於記憶內醞釀

叉

春

no

十卜

搵人幫我答

知唔知design係讀乜架先

咁多design你問緊邊樣

成功編多左三十秒 好感動

幫緊你答

我講緊"你幾大"

我想要主題曲

我自己興趣炸 事業既我唔得架
同埋好難入行
曾經都諗過有無機會入 但真係好難

哦
三歲半左右

教唔教學生

仲要加埋自己無料

點解我估到

你想學咩？

佢個reply得幾大係問題

乜野design都好，都有個差唔多嘅宗旨架啦

但我問緊佢幾大

呢刻無唔代表第日無

想呀, 之前叫個FD教我, 不過佢轉左返6日工完全無時間

想學啲咩...

我想問 你想學咩類型既野？ 電子音樂呀 配樂呀 鬼佬pop 或者 cpop都答到你
不過我cpop好廢

點解好似我明你想講咩 同得你明我問緊咩...

利申返先 電子音樂先係我專長

我唔會話點遊說，我覺得好麻煩好chur
買唔買係客自己諗
我會直接啲講俾大約五分鐘我
我講幾個事例，聽完如果有興趣再傾
冇興趣唔強求
我只做醫療危疾人壽意外係因為呢幾份人係最基本保障到人發生咩事都好
你或你家人都會過到生活應付到

應該咁答你, 關於編曲既我都想知

師兄

玩開咩樂器

笑4
成班都唔明你啲說話

最鐘意邊首, SHARE下

琴 但係垃圾屎

我結他
夾band?

我發現係我太ON9, 我將個咩字感情化左

當我冇到？

。。。。。

化雲

無話最鍾意 聽多左就無左最鍾意呢回事 得返有無創意 同我有無嘩一聲
呢首係我呢幾日覺得有少少嘩一聲既電子音樂

主要原因佢有少少突破左傳統既future bass sound design但又唔會走得太實驗性

結他友加一

朋友

做咩唔瞓

我做production就得 唔太鍾意perform

食雪糕

剛剛沖完涼

好睇嗎

都係琴最好

一般 因為個PO要等五分鐘先開

搞大我

點睇中提琴

下次唔開

不了

你冇答我問題

好爽

我而家先知果D叫做future bass
睇唔住大佬,小弟不才

幫我

比錢啦

你果個post果條

唔緊要架 無話一定要學d名 係方便講出黎咁解

女神瞓唔講

range 同cello有重疊 但音色上我會鍾意cello多d
但係功能上又唔係同一回事 不過係一個完全無人會記得既角色

但其實中提琴係弦樂上黎講如果無左佢等同無無左好多和音 因為有d range 得viola先可以連到cello 同 violin既空位 如果無左佢 會好明顯聽到好空洞

想學大提琴

弦既野我無學過 我剩係識編基本弦樂
剩係覺得好難

又被矮化了

朱古力

吃完早餐了

唔算矮化 因為viola 真係好重要 同時 又留意唔到
因為viola個音色真係好入就會融入左去 小提琴同大提琴到
但你自己玩都知 有d位佢地兩個都唔拉到架啦

不要

不過事實係viola有得做melody既位真係好少 有都比哂cello

人流開始少 證明太家都訓了

早抖

晚安

仲未訓

因乜解究你唔訓

你夠唔訓啦 我呢個禮拜空左出黎做廢青 琴日訓左成日前

一放自己假就落雨

係呀屌 不過落唔落我都係差唔多
朋友又無哂 女朋友又唔係到
本身諗住呢個禮拜做返以前一直想做但又無時間既野
結果一樣都無做過 剩係廢青過下日晨

我成日手殘打錯字 原諒我

Same here 之前plan落既野一樣都做唔到 好廢

我地都係垃圾

既然係咁, 放假就有返放假既心情啦

乜都唔想做

心情低谷緊 唔知係咪慣左用大量野去塞住自己等自己忙到仆街 到依家有得抖氣先發覺原來我學，做幾多野都好 原來我內心都係一直咁空洞

我覺得自己唔識放假

老友,你搵返幾個老友好喎

我生性有少少孤辟 好難先識到朋友 唔太鐘意一大班人
男定女我都係鐘意一對一 而且我眼角又高
加埋依家有太多私人問題令到我好難同維繫先會無哂朋友 我搵返都維繫唔到

眼角高

我唔係講睇樣個隻 係睇內心同性格 我覺得一定要思維差唔多 或者 肯互相了解大家諗法先做到朋友

所以我咪無咩朋友 我咁毒撚

講到尾都係唔想認自己性格有缺漏

屌你老尾,個撚個都有嫁啦
如果全世界都無,呢個世界好撚悶

至少呢一刻有人同你傾緊計, 如果你無缺漏你就未必會呢個鐘數係到, 有得必有失,我信有失都必有得既

D負面情緒好似月經咁 好煩

我之前讀緊書都係咁, 成個人消失左幾個月

我月經左好幾年了 不過有時都幾好
如果唔係睇野太負面都唔會想努力擺脫佢

你講得岩

屌, 我係自虐到沉淪喺果種收皮嘅感覺到, 覺得痛但又唔想出黎, 想繼續收皮

一樣 好怕走出左之後換來既係另一種折磨
覺得反正都慣左咁 寧願一直慣落去

我叫做係走左出黎, 感覺上好似無乜野, 個人感覺上叫開心左, 但係發現自己個人好似冇乜感情咁, 睇好多野都好可以睇到好冷淡, "覺得自己冇乜感情"呢種感覺都幾唔好受
以前聽首歌睇套戲都可以好感性,而家好難了

我有大半年係你呢個階段
覺得好辛苦 個時拍拖拍到做戲咁
人地對我點 我對佢點
我咩都感受唔到
之後逼自己沈迷返落去水愁善感泛濫既階段
寧願一直痛苦都唔想感受唔到情感

其實無話走唔走出黎 反而係你其他信念比較重要 唔好為走而走為留而留

只係個信念會逼死自己

唔緊要

點樣逼自己返去, 我真係覺得好辛苦
自從我變左咁之後個人仲大件事, 有焦慮要食藥

係 所以我由佢逼死自己先會黎左呢個po
我知道我就快涯唔住

咩事

唉, 其實都好難揀,我都唔知以前咁好啲定而家咁好啲,不過我有啲掛住以前

係呀 我都要係呢個階段先叫創作到野
但換到既係個人行動力低左
我個陣係逼自己搵自己愛既野 不斷去同唔同人講野溝通搵一個有共嗚 明白自己內心世界既人 之後搵到一個鐘意自己同關心自己既女仔先發覺有返情感

你 令我發覺我可愛

女朋友有嚴重情緒病 加上痴撚線既過去同埋令我崩潰既副作用

我係呢個輪迴頂左一年 每日都係陪佢 無哂自己 依家佢過左日本兩個月後返黎 所以依家我個人好空洞

想知咩事 可睇睇返早返兩個po既尾段

然後我而家已經唔知點面對我女朋友, 同佢一齊差唔多3年, 但係好對唔住, 我唔知係對佢無太大感情,定係對所有野都已經無感情先咁諗
以前既我大概會覺得, 搵個方法再令自己鐘意佢就得
但而家既我甚至唔明白點解果陣既我會咁諗

唉屌

我個ex個期 就係你依家渡過既時期
佢比帽我 我無感覺
咩都無感覺
係呀 我咩都無感覺
我覺得自己好仆街
但係個陣我知佢點先開心
所以即使我感受唔到 我形式上都係好照顧佢好愛佢
人人都覺得我好慘 我係好好先生
但得我一個先知 真正仆街個個係我
就算佢比帽我都好 最少佢愛過我
而我就根本咩都無感覺 唔係對佢咁簡單
係所有

建議巴打同女朋友去散下心 或者搵d搞鳩自己 等佢關心你 照顧你 我個陣係靠被愛走返出黎

我知道我女朋友好愛我, 同時我亦都好清楚對一個女仔黎講,"我對你冇左感覺"呢句野有幾殘忍, 我好怕搞到人,好怕麻煩到人,好怕傷到人

同你一樣 同理心過度 吞沒埋自己
知係無用 感受先得
你想你無事 你都好靠你女朋友比到岩既關心你
唔係普通個種 係心靈上 有認真企係你角度諗過個種

其實所謂既感覺係好快會無的 生物本能黎
愛is much more than感覺

thanks巴打
基本上高登轉連登之後我都冇上過,仲要咁岩今日屎忽痕先會入黎
睇下有冇機會再傾過啦
訓啦,早抖

我唔知佢係咪我個種
係我個種就麻煩了
絕對唔係耐左無左感覺

希望幫到你 我都係咁岩入左黎 緣份黎

放心, 我係你果種
冷眼看世界

我冇同身邊既人講過呢樣野
早抖啦, 睇開啲啦

有得救的 好返之後去聽下 你前來我過去
當初我去出黎首歌就出左
個陣我喊到痴鳩

梳，冇追post. ikea成團嗎

想話呢
男仔話咩多謝關心喎
咁⋯⋯係點？

你自己答friend先...

多謝關心囉...

⋯⋯係咪ga
咁同部電腦拍拖呢？

點同部電腦拍

搞到想join

join囉...

哼 宜家d人性賴嘅

呻下先，前晚叫friend上我到幫手執野，因為一個人唔夠力，前晚做唔哂，琴晚再叫，再繼續，係佢話佢幫我無問題家嘛，仲乜今朝响朋友面前屌狗我 ，話剩係幫我，佢做唔撚到自己野，乜撚都做唔到咁話，咁佢自己應承㗎嘛，我又無攞把刀行住佢 我好撚委屈囉

佢都係呻下啫...其他朋友知道你無迫人既

朝早應該係講早晨
早晨

佢都有病，你有事幫唔到咪........遲d囉，仲乜撚屌狗我

唔想幫咪出聲囉...
幫完人又要屌人 好狗

係lu 係lu

依個請况

我男神連讀都唔肯讀我個MSG 啦....
唉....

係咪我太煩...

唔係

我仲諗住咁幫我咁老友

如果佢肯覆我 我真係玩乜都制...

我前排先叫左我老友幫手去旺角拎個半米乘兩米既puzzle框 佢即出 好感動

咁好咩 咁只係令佢變壞人咋

其實我好怕人地叫我幫手...
唔想幫 拒絕既話又驚比人小圈子
幫左之後 又驚其他人都要我幫埋一份
而且幫左 做得唔好 人地又會怪我

可能佢就係想咁姐... 就係想我妥協

咁既話你只會係玩具

而家都係佢既玩具姐...

咁好咩 比機會佢做壞人

其實都唔係壞既
都係你情我願...

咁要問下佢啦
我話佢大忙人 佢就咁答
係咪來暗示我比上個電腦

願條鐵 佢有滿足過你咩...

關係未到再深入講啫

一方面話做player會hurt人
一面又話好想俾佢玩
女人

佢抱我拖我 已經好滿足...

願意比人桶一刀 同叫人唔好用刀桶人 係無衝突的

扮咩滿足

無衝突，但無說服力
一面叫人唔好自殺，一面準備跳樓

後面講緊我

任君想像，我好憎人咁虛偽者

你呢個比喻咪唔岩囉...

你話唔岩咪唔岩囉，一面話player hurt人唔岩唔好，一面自願獻身俾人任玩

對唔住囉

者係話你受d傷都係自己攞黎架，係明知道會都走去受

佢對自我既價值，要自己...

唔好鬧交啦 大家係呢方面唔同做法 又唔駛要求其他人點既

培養下感情

唉...覺得佢好唔值得咁

唔貪心

自己揀

起碼爽過 好過乜都無

岩呀.... 唔做都做左...
反正都係見多幾個月姐...

如果有得繼續爽呢?

Fine ，我錯我收皮 係咁先

佢而家都唔係點理我 更何況畢業之後?

我覺得俾人睇唔起唔緊要，自己做既事決定既事，問心無愧就可以，自己覺得

我鄉下仔，成日俾人睇唔起

邊有

岩呀 條命自己既 鍾意點 覺得點 唔關人事

岩岩玩玩下手機game 發現老細企左係我後面. 覺得不安

唔緊啦

Hello

佢無出聲 但我都係不安

好多野諗訓唔著
可唔可以有關機掣

上次比老細見我上連登
有時我會同同事係lab拋接坐薦

針...
Btw搞生意搞成點

試下食安眠藥...?

無攪住 炒緊股
呢排炒除淨

真係未試過

超大動靜都無人理

唔牛熊

一係試下做運動
做到個人好很攰就易瞓好多

咁HEA 真係好咩

switch off

所以咪話我條team真係好自由 我係因為trading人工高先跳咋麻

依家買熊okay嘅 美股回得咁深
但炒除淨著重技術 牛熊著重博奕

打飛機算唔算運動

唔好試啦 食完慣咗依賴就唔好

一般

我意思係跑下步游下水個D
做完運動個人係唔同境界

你去做trading 邊間

High frequency trading
做穩定左再開名

我2年經驗 寫開Java javascript 個D ...
就快拎埋Degree 比到幾多人工

會用咩model 想學

非常好呀 我地front同back都走 好需要人
20k啦我諗 反正我而家係20k

唔知 都未開波

我準備拎埋degree 等公司加我人工再跳

Programmer人工咁低嘅咩？

手巴應該係underpaid

要唔要send份cv黎試下水先 反正send cv搵interview練又唔駛錢

Yes

一齊攪個model run好過啦
我搵人/自己出錢

因為還人情債

唔試住 要interview好麻煩

之後做trading就不可以私底下玩呢啲了

我個ex 都係IT 佢1年經驗 都22k

唔得 唔可以做competitive野 contract寫左 IT行規黎間間公司都係咁

巧似三個月

遲啲學下algo trade先

其實我覺得每日自動牛熊食下點數 已經可以產生啲收入 最正係自動唔駛理佢

牛熊bid ask有差價 應該好少人用黎algo
用期指會最公平 但止蝕條件一定唔可以錯
如果唔係會陷家產

出左去你先同我講唔洗上堂
我屌你老母
有冇諗過我住咁撚遠 出左門口啦

去打鼓

今日好7 唔想見佢 hahaha

好大雨呀

可愛的一天

我呢邊一滴雨都無

。

睇黎我地隔好遠

所以無黑雨

Oh hi
出去睇書lu
一陣番去睇下做唔做到運動

今朝黃雨落9屎
一紅雨就停雨

有無人知荔枝角果頭依家大唔大雨
出去見工變落湯雞就

暮緣我屌你老母

琴日個live節目搞成點

想莊，睇下幾時

咁悔氣

濛狗

私人恩怨

講到咁

笑撚死

岩岩叫外賣
叫到一半 個客打電話黎問呢樣問個樣
最後話 唔趕架 你幫手睇下啦
我屌你老母咩 唔趕你SEND 封email 黎咪得囉
阻住我叫外賣

睇咩書 介紹

啲人乜鳩都鍾意打電話先

出太陽都唔出街

Just weak up
搞好野先 再通知你

岩岩訓醒

你地食緊?

咁hi大雨轉頭點學車

照學囉 可以點?

yummy

聽朝頭版見

但我而家屯門出 黎唔黎得切

you can wait me?

過黎食晚餐既話應該黎得切

起飛 88

你個icon好正，想媾你

男神

點解唔係tg group

感覺開group 會走晒入group 傾

我都想問

上左車先見到停課

你地開gp咪無人理我囉

88 la

ok 8

有電話number

個group勁旺

又係我啦～琴日因為啲自己嘢心情唔好然後好臭四咁同男朋友傾好似嚇親佢...
但佢又難得地冇轉走個topic基本上都講哂我想講嘅我點諗，佢話會改善
但傾完都係瞓得麻麻，一扎醒又係咁喊
可能佢真係的起心肝嘅改，
今朝佢又補多幾個msg氹我... 哇真係第一次

食緊了

大雨到好似開花灑咁

個天仲黑撚過我

你地邊到等

我屙尿姐

陽光

係旺角東間美心望出去黑撚到乜咁

甜到漏

屙咁耐既你？
可唔可以hold一hold先

應該一個鐘後 大西北 等緊牛黎

你唔好室內戴超喇

我其實屙完
玩緊滴滴仔

你睇下醫生好喎

又唔係咩大問題

ikea？？？？？

對面條女呢

係邊到等 我隻牛只可以去到入龍灣地鐵站

九龍灣 又手殘

⋯⋯ 我今晚食燒肉 到時你再JOIN啦

行過m記見到有個肥婆學生妹拎住雪糕對我lam俐

今晚約左人去銅鑼灣食炸雞

性暗示

又錯過了ikea

我嚟

因為我想增肥 我出到黎你就知我幾瘦

u記買？

pic

a 出口邊度？唐記？

i want your pic...

好多人着叮噹wor

我粗口有5**

cda 目測c cup

C煙
不如去免費巴士度等？我仲要啲時間先得

我岩岩見到本係咩在咖啡冷掉前？
好想睇！但要買左先睇到

=.×

無囉

唉好垃圾呀我 轉車站張八達通負錢 搞到又要用多廿蚊

天光喇

係呀 屌 好貴

連出過街都咁難 蝦我廢青 0收入

唔關你事 係我垃圾

老灰呢 比羊食左？

縮撚返入室內扮工先天光

無現金就

咁慘
不見天日既工

自己娛樂自己

求下個司機
再唔係幫佢含得唔得 處男

玩賓周?

[FF]叫自己條女玩[/FF]

學生妹

識玩

七仔泡菜手卷好難食

七仔

aeon打手

唔識行 去邊

小說黎？

好啦 我用google map啦

都係講緊同一個

有必要咩...

仲有6份卷

你地去邊

我係cwb ikea ing

真係好難

佛系

好難做到無私

笑左

仲要無私既分享，更難，sor 有d事突然有感而發

祝福u

如果揾到既，要好好珍惜

啱啊

依到有㗎，當然唔係我

攰

瞓多陣

大廚顯身手

到aeon

跟住去左5樓

真心唔識

好似見到餐廳

有無黎入口接我

但係我教靜靜chem dim 睇

人

白色t 紫色耳機

u gang

點解你地約食野都仲會上連登咁搞笑

長題目

因為全男班

拎紙袋，cup帽型

冇囡

係 考完落雨

你以為真係有約咩

牛仔

想唔想聽我真心話

食屎狗今年dse㗎？

驚自爆，不了

上次你張相見到倒影

你有片 大家當秘密ok?

deal

七仔條柱舒服？

okok

兩點a出口無叮噹

我特登落車揾你

dllm

笑

nope 搭mtr 經

認真，落一落站可以見到盧山真面目

Y

錯晒...

蜜蜂follow u飛G

+1

炒登

勁

一早咪話我係00后

傳統黎

可以入你門下嗎？

不

連登大合照！！！

warm book la 小心又温唔切

等多半個鐘先

what subject ar

就黎啦

Business之後maths

挽留

留幾日教我數ok

Go where

when

叫hand ching 捉你隻手教你

he back his home

十幾號

$10 hot dog with drinks

你呢

但我13號晚約左同事食飯

係喎手巴要買牛排

maths 應該ng sick，alevel 太難

不了 原本尋日買 但係呀妹話想食清淡啲

13號未住 食得開心d

無得搵你了

咁煮咩

訓醒

未煮到 去左同小狗食蟹

可以唔駛通頂了 pure maths 識條鐵

今日

尋晚

hand ching sis con?

what con

妹控

你因為我先通頂咩扮咩

No pure maths wor

no work I am used to 3 o clock sleep

你妹幾歲

have paper?

細過你

20

想繼續訓

nxt year dse

你估

靜靜les

u said sleep jor ge

突然好感動 以身相許報答你ok

Yes wait

Differentiation wor

有皮子做表哥真好

No了 溝緊食屎狗

對住你

你有男朋友，不了

可以玩muffin!!!

想我溝你細妹

差唔多架啦

嬲 出門落大雨
完咗返屋企又無雨
唔通連個天都唔鍾意我

你有錢妹，不了，不了

yes

經常發生

無錢

同同學講，我有笑皮子whatsapp!!

watched ball zi gor gor?

@hand ching

晏覺係指定動作

訓幾耐

business molamola maths molamola

random

唔溝啦咩都唔溝啦

得罪方丈

tg 拍條道歉片俾hand ching 下火

我死啦

你幫我得唔得

想訓

paper?

唉...啱啱先知，有個舊同事走咗幾日...RIP

rip

rate of change, integration, integration volume

Sick

sick dd

ask hand ching la but 得罪方丈

掂la

佢唔捨得dum低我既

won't teach 無信心

ho la gum

你呢d jher cctrol123 ching sick 曬

一到日頭我成個人正常左好多

Warm business 了

想食部隊鍋

劣

屋企買出前一丁自製

hi jher ching

仲未爆

之後溜冰？

等你

成班男人手拖手去溜冰 好有愛

我係到更加爆唔到

男人既浪漫

豆腐火腩飯 戇鳩扮浪漫

點會

因為沒有人，從來都沒有

食咩好 可愛

頭先係屋企聽歌 見到有新歌 聽到我嘩左出黎

Ching打機未

愉景新城係咪有得食

canteen 平喎 炸脾

u@ikea wor

搭車走左啦

你地岩岩食完？

Me準備好喇

ikea散band 了？

點解出黎食緊野都上連登講野

見到你 好靚仔

我都唔知

成台人dup低頭禁手機

呢個po真係好奇怪 咩人都有 唔怪得可以去到236

呢位ching真人好mk

怪異博士

係

random 播 我成日都係random由佢自己switch
如果唔係接觸唔到新野 我自己好多時見到名都唔想聽
唯有咁做先唔會先入為主

有咩新野食 ilea

Mk仔出沒ikea

有，follow my ig

窮j look so charm

mk

勿公開我 毒j樣

u2 高我成個頭

我真毒

已經看唔透你地係咪坐係到經lihkg講野

移花接木果汁

話約出黎食野姐，其實大家都唔夠膽講野

可能係

閉起雙眼你最掛念誰

我好混亂呀！！！！

有無諗過
其實無人出咗黎

Dun扮

一直都係咁講

inception 係食緊又唔係食緊

no ,真係有出

我同cin real去英國

唔好再FF有人同台食飯了
對身體唔好

會唔會呢個po所有野都係假

依個po都係假架

燒得

去到最後
連你自己也是假的

D奶 假既

Why not tg

真，大把型男索女

點解又變左活動台交友po 個腦就爆

人性果然係醜陋嘅

我留tg 俾人屌

咁真係有出黎食野丫嘛

y

tg 同此po 一樣太假

有人引入不良風氣

係屋企對住塊鏡食野好悶

個個媾女 識條鐵

認真 真人幾靚

有腳毛

喇喇 氣氛唔好輕佻到有心事既人唔敢入黎

係咪留tg就有女搵我？

係嘅 手巴

明明琴日仲好地地我講下心事有人答下我
點解依家變左咁架
我個腦要爆啦

我俾人跣左一鑊 但件事同我畢業有關
唔明點解識左4年 我真係熟嘅frd嘅
到呢啲時候唔幫都算 仲要伏9我

講下?

咁又唔好咁高要求 答你既都係人黎

我無魚蛋你都要無!

講咩

岩呀 爆到你忘記原本既煩惱

講下成件事係點樣發生 講出黎個心會好過d架

你都出黎食野 個人變開心啲咪解決到心事

咁咪match到

咁而家有沒人幫到你

有無睇巨輪？
時代變 人都癲

Provide here

lee_smoking_bb

巨輪2

攞去用啦 臭雞

無大量c煙bb靚腳圖唔follow

係咪仲係羅信記？

想ig 多人like

睇過但無cap底

taobao

Taobao買

想想好了

996

獨家圖 無私分享